幫推 聽日少人等於輸

香港人權民主法案集氣大會
大家一定一定要去

日期:10月14日
時間:19:00

已取得不反對通知書

雖然有不反對通知書都唔知有乜撚嘢用

但係聽日Ted Cruz, Josh David Hawley會黎香港視察
一定要好好表達我哋嘅訴求
要人 要人 要人啊
香港人。反抗
光復香港 時代革命

真係要黎啊啊啊啊啊

聽晚七點

遮打花園

要見到你 你 你 同埋你